股票戶口

岩岩出黎做野 開始儲錢買下股票
應該開銀行定證券行？
同埋要放幾多錢落去？

銀行，手續費貴，就係因為咁，可以控制你唔好炒賣，好後悔開左個證券戶口